- [X] Mover lógica de **Resource** a los respectivos **Service**
- [ ] Implementar loggers
- [X] Cambiar queryParams por pathParams
- [X] Agregar relaciones en los modelos de la base de datos
- [ ] Añadir modelo ***Images***
- [ ] Modificar endpoint para añadir elementos de las relaciones